## Требования
    - PHP ^7.1
    - NPM 6

Для базы данных используется SQlite-файл БД

## Разворачивание

Установка не должна занять много времени. Все максимально автоматизировано и проект разворачивается только одной командой - ```composer install```.
